一人一句歌詞為自己2016年嘅感情路作個總結

我先

慢慢 慢慢沒有感覺
慢慢 慢慢我被忽略

從來沒有

原來朋友比戀人更高分

如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

那是快感還是痛，深海裡永遠看不通

祝各位新年快樂